有冇人會覺得自己樣衰,被自殺後冇人幫你尋冤

有冇人會覺得自己樣衰
被自殺後冇人或媒體幫你尋冤

拉

其實被自殺點止咁少人

你都痴線
你咁現實我都現實咁答你

我地只要冷眼旁觀一個唔見
就等於鼓勵黑警落手
俾人捉+廣泛恐慌再引致既人數減少唔係群體想見既嘢

Thanks

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟